[老外看香港] 紐約/倫敦街訪：你對香港反送中的看法是什麼？

睇到一班外國人咁支持香港
真係好感動 我地係並不孤單架!

推

推比更多人睇

想自殺既睇下先

啱啱睇完 睇到眼濕濕
點解香港政府可以咁腐敗
去到而家仲覺得自己冇錯
死都唔肯認錯 既唔撒回又唔認錯

其實已經有3個接近一樣名既post 不如呢個post就算啦好嗎

Ok